早一刻重拾鬥志 ﹐ 早一刻香港重光

勝敗乃兵家常事
你係咁發晦氣，被拉既手足會開心咩？

警察有針對開花既策略變陣
咁我地就盡快檢討，等機會再出擊

我好希望大家唔好再定好一個時間比D狗準備
日期定一至兩日，但係以不定時間、方式進攻，隨機應變

記唔記得我地721都係咁樣成功撚狗

推

推，唔好屌同指責，重整返隊型再出擊，只有贏先幫到手足唔係齋屌!!

推唔到

見到好多正面POST同正經POST都推唔到

18區同時間開花, 只可以進行和理非活動

明明偽裝車入面既設備本身係唔夠打，點解D狗可以用D車黎行動
因為佢地睇死我地會係邊度集合，幾時集合
我地一定要轉地方，轉時間
唔好再係平時既地方集合

其實之前都試過前線臨時轉地方，當時係非常成功

岩，完全同意
和理非集會掩護
同時私人小隊多方向騷擾突擊

721係表表者
甚至可以試下到最後一刻先開目標

推呀

呢個post講得好

勇武做野唔洗連登call馬，call左警察就佈防

Tui

【和你Thank】感謝前線消防活動 #ThankYouHKFirefighters

大家一齊感謝前線消防 屌打黑警

幾晚個集會好重要，一定要人多，提高返大家的士氣

聽晚一定要出嚟

出黎增進士氣

推呀屌

推呀推呀推

重整旗鼓